【武漢肺炎】疑疫情影響履行貿易協議 傳中方求美「彈性處理」某些承諾

中美上月中簽署首階段貿易協議，碰巧中國爆發武漢肺炎疫情，彭博新聞網記者周一在Twitter推文，指中方因疫情而尋求美方彈性處理某些承諾。

該名記者指出，貿易協議其中一項條文為「如因自然災害或其他雙方不可控的不可預料情況，導致一方延誤，無法及時履行本協議的義務，雙方應進行磋商」。未知中方是否已經正式向美方提出磋商。

中美首階段貿易協議將於本月中生效。根據協議，中國會大舉增加進口約2,000億美元（下同，約1.56萬億港元）的美國商品。不過，武漢肺炎疫情持續，恐拖累中國經濟增長。曾有美國研究公司警告，一旦疫情失控，中國或難履行增購承諾。

呢個就係爆發原因

但係呢單係人禍唔係自然災害喎

往死裏打

特朗普

支那人懂不懂法律.jpg

嚟幫你又話唔洗 轉頭又叫人彈性處理

即係整死自己国民嚟令自己變弱勢，再乘機攞着數，真係 CLS + ON9 冇極限

暗黑兵法，攬炒自己

疑地硬影響履行貿易協議

按GDP增長率黎調整

仲要賠番你隻病毒傳左入美帝領土所做成嘅損失

支那之前日日話美國搞佢架啦 依家咪心理事成 你要嘅全有 唔要嘅十有

可以買少DD金融服務產品
不過要用醫療產品補數

侵侵：總數2000億，一蚊都不能少

我都懷疑中共為賴賬所以整病毒出嚟，對中共嚟講人命係最唔值錢相對停工嘅損失比美國迫買貨更傷

出現了

我提提你 中國有14億人 確診都係得2萬 完全唔影響我國